Lenovo V330問題

用word做嘢用左3.5小時就冇電是咪正常

全新，購自newegg

保養

V系列係Lenovo最低階，連ideapad都比唔上
你想點

我屌，咁我唔洗買laptop la用得幾個鐘都話自己商務用

呢款好似光碟機位可以拆岀黎換做電池，有得另外買

香港代理冇貨，仲要我比688（電）+150（行政費）

我打個word啫wo咁都扯爆u，mon用80%

早一代型號V510 將cd rom 轉做電
做文書野同睇下youtube 可以玩到十幾個鐘

呢代應該都得掛

已經return左，但個時睇都係用左十幾%咋WO，如果係咁都係refund左佢算，買laptop就係想出去用到，輕易工作6小時都唔過份掛，唉都係唔鬼貪平啦 NEWEGG 又話佢用到6.5小時，我估唔到要除一半時間得3個鐘囉